中國咁多朝代滅亡邊一次係和平

唔講遠 唐宋元明清 邊次係和平收皮禪讓？

和平是我們最大的武器？？？？？？

on9

推

嘩禪讓要講返去堯舜啦
不過今次69唔係要奪權，要佢收返條例姐

我哋今次嘅目的係感動聖上

無，幾乎都係靠打仗。禪讓本身都係有足夠軍事實力先壓迫倒對方屈服。

今次搞掂咗送中先算，起碼要令政府知道香港人唔准推嘅野唔撚准推

唔係政府大晒，官字兩個口喺2019冇呢枝歌唱架啦。

竹書紀年:「堯幽囚、舜野死」
曹丕：「堯舜之事、吾知之矣」

今次嘅遊行目的係鼎革咩？ 九唔搭八

堯舜呢啲傳說野，當時嘅文人唔信或者話反對其真實性應該係出於政治動機，傳說嘅真實性往往都難以證實，有人信，有人唔信。

至於我對於禪讓呢個傳說，傳說囉，同獨角獸差唔多，唔信